當年斯諾登單野其實係咪終央指示港共政府

當年我唔識咁多政治野無點理,家下睇番D新聞,覺得擺明係終共特登想同美國打對台,偷偷叫港共放人走

港共鬼有權決定
支那話點做就點做

應該唔係
否則Snowdon 應該會送咗中